其實火神山個名都提曬水 點會有人咁on9自願入去住？

又老解又火神 當支那人真係on9咩 老閪都走啦

100%火化率

你覺得佢地會係自願?
佢地係呢到一聽到隔離都走夾唔抖

又造謠
係100%治癒

治療之後100%失蹤 支那又贏

你咁天真以為有得揀?

根本就係武漢版再教育營